點解日本人咁怪？

1）唔鍾意講嘢
2）奴性重，過勞死
3）笑面虎，心入面隨時屌緊你老母
4）懶正面樂觀，假到仆街
5）變態嘅時候可以好變態
6）階級觀念好重，老屎忽就算錯，你都冇得反（老屎忽：你唔錯過撞下板又點成長？）根本屈機
7）御宅同埋AV文化好撚畸形，編劇及劇情變態，觀眾又睇得入味，睇完又要屌呢班AV女優係雞，永遠都係雞，唔俾佢地做返正常人

日本人真係唔知有咩好吹奏
真係勁撚變態

我懷疑日本人咁變態
係因為冇做gym嘅文化
冇健身，自然冇健心
只得一顆虛假而變態扭曲嘅心

樓主你走先 呢到我頂住

香港人直接屌你老母 夠真

呢句真呀屌你

玩頭D街機 , 同日本仔挑機既時候
如果佢地領先 / 就黎贏果時 , 好鐘意做d小動作串鳩你
10個有9個都係

真係好撚濕鳩
陰陰濕濕咁

佢地嘅文化係咁
從小就教育 洗腦
可能佢地唔覺得怪 反而覺香港人怪

只要佢表面對我友善，
我完全唔介意路邊一個陌生人心入面點諗

女朋友係日本人 暫時冇你講嗰啲觀念

日本人永遠收收土土埋埋屈到痴線斬人

強國人就咩都爆出黎先所以通街痴線佬

笑左出嚟

階級觀念重，加上日本人好怕麻煩到人、特立獨行，所以乜鳩都收收埋埋唔會表現出嚟

如果要數衰野，我諗香港人條list仲長

佢地d 兇殺案一係唔斬 一斬就滅門咁

你例果D,好多都可以代入香港人到

7嘅你咪一樣

香港人咪一樣

日本街頭好多人跑步踩單車

日本人係好陰濕
以前就偷襲珍珠港
近代就福島
好識包裝同形象
唔陰濕點生存個個笑面虎

屌你老母

香港人仲奇怪喇